屌你老母青衣拉左兩個9歲同12歲

依家好撚多街坊問緊附近啲樓嘅空間攞cctv
都有區議員出嚟幫手
9歲同12歲 一男一女 屌你老母死黑警
見細粒就扑

看更*

拉完咪又係放，低能狗

痴撚線

屌 cls

涌美狗宿

9歲小學生 都拉
會唔會幼稚園小朋友m記生日會都非法集結？

我毅進仔冇野輸，要拉9你就拉9你
9歲又如何

班傻閪已經自卑到當正全世界都係敵人

屌呀
班狗唔係9/12步女都要女女女掛

邊度？？！！！？！

屌

wtf?

onL9

9歲 屌你老母牛高馬大成村人全幅武裝走去恰細路真係唔知羞

cls

醜 字太難, 佢地唔識

【幫手尋人】

大約9點15分，有1男1女在安清樓正門被帶上警車，如果有拍攝到被捕人士或有被捕人士的聯絡方法，請盡快與我聯絡 6411 2492

被帶上私家車：UZ 7425 / UK 7425

(現場消息話被捕人士係9~12歲🤦🏼)

from fb

警嫂輸唔輸得起？

推

會嚇親小朋友㗎 之前睇視頻小朋友俾狗圍嚇到喺度震 好心痛

懷疑係兩個細路嘅血跡

推 救人

痴撚線
9歲都拉
到佢18歲果陣就可以大大聲同人講
「呀叔我比黑警嚇大既
想當年我都坐過48 飲過廁所水」

有區議員幫手？無可能！
林虔婆？生果珍？攞景成？全部建制/何君堯老友/民建聯
點會幫

班警曱唔好咁撚癲啦
根據第226章 《少年犯條例》第3條
10歲以下兒童係假定咗必然不能犯罪..即係佢去劏狗都拉告佢唔到架

樓主正仆*邊度都唔講學人出咩post

diu??

推 冇野下話9歲12歲？

鳩拉交數

曱近平

吓唔撚係呀
打得落手

要街坊呀

要律師呀

推呀

人神共憤

講就講啦,長發係咪呀

12歲女童
真係講唔埋...

一定會有和理非跟唔切燒法院
全部同我將文宣鋪天蓋地咁貼
我要今晚見到fb ig都係文宣！

［突發］香港勇武文宣組

9歲都拉得？

醜唔撚醜架 屌你老母臭閪狗

乜撚野視頻

係咪痴撚線

仆街仔

視頻？你邊到鄉下

屌佢

詳情係點

長安巴士站

推！救人

唔撚係掛？

青衣人快啲落樓

拉乜撚野呀
訓醒未呀
9歲呀屌你老母

九歲有攻擊性 有生命威脅 警員冇開槍已經克制

街坊救人！！！！

黑警死全家

721
811
831

推啊 街坊唔該你落去救小朋友啊

拉左去邊？

屌痴撚線

屌你

痴撚線！屌佢老母

大半個鐘前popo拉完人畀街坊鬧走咗了

細路都打真係痴撚線

push

拉埋細路添

cls架

Push

冇改錯名

吓 9歲。。。

希望佢18歲個時已經無啲痴線黑警

9歲點做暴徒

diu

好撚嬲呀， 聽日準時返工先

10歲以下跟本冇犯罪能力

有冇名同相，有冇屋企人or 律師follow？

青衣手足落街食宵夜啦

告唔入 無話唔拉得
班狗不嬲鳩拉咗先講

又黎

推一推

手足，可能你講慣咗，
「視頻」係支那term，
香港人叫「影片」、「短片」、「片段」，
或者講英文 ‘video’

視頻你老母咩 大陸嚟？

一齊出保護令要佢哋入兒童院

星星mode

Diu

保護兒童會點解咁多個月一句話都冇？

啲狗走哂啦

咩料牙

呢度啲人推巴士就識

睇青衣谷FB 講好似話仆完頭爆埋頭

大蝦細，俾屎喂。
祝黑驚一世食屎

癲狗真係無處不在

FC咗未？相都冇張

小朋友比狗嚇下可能都認哂罪

點解要18歲先可以講？過兩日就得啦

易恰呀麻

行過都拉

.長發係咪

提供監護服務...即係同愛護動物協會專殺動物一樣道理

下

長發人 打狗

係囉成日話邊度要人 記者快入
之後話太急
跟住成個post冇咗影

唔告但打到你嘔血呢

在場有街坊叔叔畀相我睇，見到地下有血

9歲其實告唔入

刑事罪min age 係10歲

啲狗要搞細路

荃灣開大片添
有冇人報地址

戲院附近

仔都姦呀

吓

推
國際

冼豪輝？？幫手？

係呀 不過冇人提過我喎 之後會注意㗎啦

屌你，無性畜牲

推 擺明鳩拉

香港勝在有香港警犬

屌你老母

有片

屌呀 有血

dllm 細路仔都蝦 你老母係咪咁呀 狗都不如

9歲

過兩日講唔到「當年」

無人性架屌 細路黎架

Er er 呢個真冇人提過我 以後會注意 多謝提醒

Cctv唔係2男咩？高大

Post片 pls

9歲都拉...

Btw希望你唔係真名上連登

CLS

非細路

入兒童院都唔好俾人虐待

睇真d，有個女仔比佢扑左下，畫面左下角係個男仔比狗禁住，之後再拉左個高大

會！先拉曬D家長再請小朋友食tg

都唔係真名

dlllm

痴撚線 小朋友都唔放過

屌真係癡撚線

屌你老母都痴撚線

唔係

黑警死全家！！！

睇片唔似十二歲
係咪家長

應該十零廿歲既學生來

仆街賤種犬

On9

黑警死全家

Facebook 留言有片

邊度

Cls

姐係拉左一個？

依家要吾要人

長安 安清樓

至少兩個

9歲 屌你老母

放唔係問題

係打撚到仆街先放

你老母呀，咁都拉得落手

邊到！！！！

又話司法已死?....

9歲 cls 唔止90後00後
而家10後都要小心俾狗搞

幾時先識保護自己呀手足，唔想知呀

唔係長發，係長安，貼住巴士總站

九歲唔撚有刑責

我淨係知巴士站
自己住咗咁耐青衣都搞唔清長發長安

入產房拉啊嗎 屌你老母

呢班毅進仔 讀書不成 操行差劣 不學無術 有槍在手 梗會蝦蝦霸霸 垃圾是睇得出的 去哂做黑警

大肚婆都打啦
班畜牲邊有性

#偽校巴 請擴傳
最新消息 ！差佬已經出動佢哋改用民牌嘅私家車出發去各個示威地區進行搜捕落單嘅示威人士！提醒自己人要小心免得畀佢哋喺路邊捉咗上車！
黃大仙黑色七人車VB5469入面全部喬裝狗
請用你地渠道廣傳

📢📢全部狗私家車，散出去

UV 5637 MAZDA BLANTE
NZ 5436
SW6542
TA5942
VT9379
VD7235
VT8075
VB 7346
UN 5239. HIACE
UZ 6092. PIRUS
NU 7946. HIACE
UZ 2379. STEPWAGEN
TE 6472. VW CADDY
RL 3947. NISSAN C26
UY5367. KIA CERATO

SU7263
PX2735
NB5296
Rk4276
Sd5346
NA6183

鬼家長車出動
車牌：NF7258

條片無左喎？

救人

屌啊

下？唔係一樣野黎？

冼豪輝del左

10歲以下不用負刑責架喎

屌你 細路都唔放過

上次好似真係有個妹妹既M記生日會俾狗波及

在那邊？

有冇可靠source, 可以轉發去外國

拉咗兩個。
近鏡一個
另一個女從門內拉出黎

細路都照殺
對呢d怪物大家仲可以保持仁慈不殺？
殺狗！！！燒狗宿啊！！！！！

屌 9歲都拉dklm!!!!!!!

甴近平

警甴

#215 有BACK UP

近鏡一個背影，凈係睇到頭髮
另一個從門內拉出黎，高大似男

屌呀

點解佢老豆老母會比佢地落街

9歲都可以拉？

連9歲及12歲細路都拉，證明班狗表面好兇狠，實際現實休班時好惶恐 !

仆街

9歲做得啲咩啊

下次不如拉個啱啱學識行嘅bb啦屌
行下行下唔小心跌親撞到你告佢襲警啦

小朋友，你現在正在參與一場非法集結，請立即離開，否則會用武力將你同班朋友仔驅散

我打出黎都覺得癲

痴線

Lm跟進

推 dllm死黑警

唔係掛

返返下屋企俾人捉

推比泛民

叔叔你要唔要食薯條
啲冰都可能會變成攻擊性武器

好難過，想喊

9歲都拉我真係想像唔到嗰兩個𡃁仔既心境

中文法律條文真係好蝦人，乜野不能犯罪？
can be guilty of any offence應該譯定罪

真係法律面前，窮人含撚

Cls 9歲？
死黑警細路都拉

pushhh

呢度有片啊

甴近平